一個尚有良知警察的心底話

唔駛洗白
不推文

收皮喇 屌你老母

呢筆債，佢哋一定要還。

所以我一向也覺得要運動成功一定要爭取到尚有良知警察的支持。

大部份警察係黑，但不排除有少少係尚有良知。

咪諗住洗白

So what

一世不會原諒警察

一世不會原諒所有警察

仲講磚頭論，雨傘咪試過，之後俾黑警打到仆街

含撚啦黑警

舊片啦

尚有良知就唔會仲未辭職啦
個page收咗錢？

我而家就幫你排除埋

心你老母底話，
唔洗講咁多，
冇信任可言

食屎啦屌你老母警畜
一世唔撚原諒你地班仆街含家產
死五十次都唔撚夠

想洗白?
吞槍唔死既話,咁我就信你

唔可能再洗白了
1400幾個人比人拉
180幾個手足比人起訴
3個手足無左見到未來既光明
超過10個人為呢件事賠上人命
仲未計721 831 同被自殺班人
新屋嶺既拘禁
唔可能了 以經無可能再返轉頭 亦再無退路